橫琴揭走私美金到澳門 截3車涉款172.5萬美元

橫琴口岸接連查獲走私美元到澳門案件。拱北海關轄下的橫琴海關聯同橫琴緝私分局查獲3輛私家車，搜出共172.5萬美元，折合約1352萬港元。
拱北海關指，涉案車輛經橫琴口岸小客車通道出境到澳門，關員在車上同一位置的暗格，分別發現藏有50多萬至60萬的懷疑走私美元。案件正進一步調查。

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

正呀喂 回血劍咁樣玩法

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

去澳門大學拋過去算啦, 得條鐵絲網隔住

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

啱喎

推

咪就係